
                      el guion es original, aunque un poco enrevesado. sus dos horas se me han hecho pesadas. el papel de la Kurylenko flojito: de mujer florero; y Cruise no esta muy convincente. esta pelicula no ha dado de si todo lo que cabria esperar.
        
            